屌你死獌狗真係賤種黎，車對拜著獌

🤦‍♂️

皮鞋道理 也許一天到晚

你老母臭閪咪搞事

奇雲道理，曾一起走過的日子

瀨屎仔

即使身邊世事再奇雲道理
與你永遠亦連在一起

奇雲道爾無強項亦未會睇波
份人太柒但全情為你落力發揮過

你老母...

ON9仔

即使身邊世事再奇雲道理，與你永遠亦連在一起

型棍子

奇雲道理，能飛天遁地

重複左啦

大大力 皮鞋做愛大大力

道理是無味 道理是睏倦乏味

皮鞋道理 能飛天循地～

皮鞋道理 浩瀚雨水 萬丈峽谷 誰畏懼

有新歌

文明能壓碎 皮鞋不衰~

有你 有我 有情 有生 有joe Hart

你=祖赫待

【東網 專訊】大新聞！英國傳媒報導，首位「出櫃」英格蘭國腳將會在當地時間星期日在太陽報(The Sun) 公開自己的身份。消息流出之後網民震驚，紛紛猜想哪一個球星會成為首個「出櫃」球員！

網友百襪一梳話：「我都估左(咗)好耐楊格係咪基，個陀背(駝背)跑姿同球場上身嬌腰柔易推倒 。」
網友膠鷹話：「The Sun football has just followed Ashley Cole。」
網友Aragaki_Yui 話：「祖赫特同奇雲道爾。」
網友Hello喂話：「隊友都幾慘.....練完波一齊沖涼。」

究竟係邊個「出櫃」，甚至係咪真係有人「出櫃」仲未知，不過可以預計星期日前這個話題應該會炒得更熱烈！

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
奇雲道爾 ：影到你個樣
（含）
祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？
奇雲道爾 ：梗係想啦。
祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？
祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎
祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？
祖赫特：哈
奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境
奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到祖赫特個樣）
（之後祖赫特用手捽緊）
祖赫特：爽死你啦（好細聲）
奇雲道爾 ：係
（又含）
奇雲道爾 ：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
奇雲道爾 ：你個窿呢？
奇雲道爾 ：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
奇雲道爾 ：入左未呀？
祖赫特：入左（好細聲）
奇雲道爾 開始搖
祖赫特：唔好啊x2
奇雲道爾 ：痛呀？
（鏡頭再轉，祖赫特狂un）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）
（un左一輪）
奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
奇雲道爾 ：（呻吟）
（鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n）
祖赫特：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲
鏡頭又影返祖赫特個pat pat
全片完

屌你老母

奇雲道爾只是英甲，何來絕世佳話？

皮鞋呀 我沒有辦法

同緊派路踢

但皮鞋道理 只愛同類嗎

奇雲道理 曾一起走過的日子

皮鞋道理 曾一起走過的日子

皮鞋只盼望歡樂 皮鞋只知道期望
為何都不大懂得努力體恤對方

我已不顧安危 誓死都一齊 看不起這個皮鞋道理

唱完未

能該未

奇雲道爾也是樹蔭 奇雲道爾會有共震
奇雲道爾法語日語 皮鞋也是靈魂

背棄了理想 皮鞋都可以
那會怕有一天只你共我

一直數千里 風雨中沖曬
現在皮鞋已穿歪

有皮鞋道理為你落髮必須得祖赫特同意

皮鞋又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌

皮鞋牠不夠愛我 皮鞋你坐後備座

如准我繼續留下 我便留下
你的心裡 這對皮鞋

[quote]皮鞋牠不夠愛我 皮鞋你坐後備座[/quote皮鞋牠不夠愛我 皮鞋牠坐關愛座

你都係賤種黎 出賣蓋清

如皮鞋能伏於j hart的肩膊
誰要下車

如何回到當時皮鞋道理逆轉的那時

冷暖那可休 皮鞋多少個秋

連哭一聲都不配皮鞋道理我怎做

皮鞋仔

皮鞋常歡笑 不要眼淚掉

皮鞋道理 仍然在痛

點撚樣皮鞋仔

天荒地老皮鞋在摩天輪

香港基督教皮鞋道理聯合教會

我皮鞋與天地同在

狗

可以和平共處？

可以，我愛護動物協會會員

睇黎你呢個25狗 都係要見棺材先流眼淚

皮鞋像我 路過十個似我

皮鞋像我 也許一天到晚，太緊張工作吧